balenciaga speed traine

門市睇左$5400
仲有無其他地方便過門市？

咁咪即係平過原價 ？
淘寶囉

假的 不了
有冇外國網訂
有d驚訝點解門市會有

公廁。

無可否認

門市有正價都唔買？

好

門市有代表已經唔興了 轉哂玩triple s

訂價係咁貴，你想幾平？

好多大陸人著，5千幾買visvim好過啦

唔建議買呢對
咁嘅價錢仲有大把野比你揀

門市有 但多數斷哂碼

triple s已經步咗speed trains後塵

你都on9

收一對41-42碼
全新二手都ok

點會....有撚排啦